是妳改變了我對mk妹的看法(2)

之前開左成個月都未推爆，沉哂底了

依排實在太忙，應承大家盡量每晚出兩篇

是妳改變了我對mk妹的看法(1)

開新post都唔代表唔會沉 你要keep住出文先得

肯出未

無文開咩新post

開post唔出文 你叫人點撐

寫緊，大家可唔可以正皮

「阿風，出黎食飯？」carmen竟然約我食飯。

但為防candice又再亂咁諗野所以我都係推左佢。

「唔好啦，陣間candice又係到煩。」我答。

「喂！冇人陪我食飯啊，你捱下義氣出黎陪我啦。」

「唉算喇，見你咁慘，不過今次去遠啲，費時俾candice撞到。」

Carmen揀左去旺角到食。

「話去遠啲姐但你洗唔洗去咁遠？」我問。

「屌又係你自己話遠啲嘅。」

係街到徘徊左一陣，最後去左食譚仔，叫完野食之後carmen就問我

「係呢，依排同carmen點？」

「都幾好啊。」我講個陣咀角應該含哂春。

「熱戀期姐，相處耐左就唔係咁講哈哈。」carmen一邊咀嚼舊腩肉一邊講。

「你唔祝福我地仲試埋依啲野！」我一野夾走左佢舊腩肉。

「喂，屌你！」

唔夠喉

仲有無

陣間仲有一篇。

約出黎食譚仔
然後 完？

乖啦～

正皮呢

正左啦～一個人正唔倒十次
再唔出文就負你皮

唔出文梗係沉啦老細

點解你唔係有文先開post
係叫哂我地出黎等你打
打得黎緊係沉啦

文呢

「你睇下你，食完野唔抹咀。」我拎起紙巾幫佢抹走咀角邊嘅蕃茄湯底殘渣。

我意識到頭先嗰個舉動有啲over左，我即刻唔出聲耷低頭飲湯。

Carmen似乎睇得出我有啲尷尬，嘗試打破冷場，真係可笑，竟然係要一個女仔黎打破依個尷尬嘅氣氛。

「喂，如果俾你揀，你覺得友情定愛情重要啲？」carmen問我。

「依兩樣野有衝突架咩？」

「咁如果一定要揀呢？」

「現階段黎講，我會揀愛情，candice好似已經佔據左我生活中嘅一部分咁。」

雖然依句說話好老土，但我以前從來未遇過一個女仔好似candice咁，佢俾我個種感覺好特別，佢令我好想愛錫佢。

Carmen聽到後不禁垂低頭。

一篇

友情係單春
愛情係candice

好高汁
樓主加油 等你文

推

「講返你個筆先啦，你同單春好似有啲野喎。」我瞇著眼對住佢笑。

「你都痴線。」

「咁你地之前做乜成日一齊出街？」

「咁啱我地有共同興趣姐。」共同興趣依四隻字carmen越講越細聲，細聲到我差啲聽唔到。

不過既然Carmen唔想講就由佢啦，佢應該係怕羞姐，我都希望佢地可以一齊，因為單春成日都同我呻話搵唔到對象，而carmen又係一個好女仔。

依排除左放學補習，我同candice都冇乜點去咩地方，但我地四個亦因爲咁而變得越黎越熟，無所不談。

「風，我要玩手機。」話畢，candice就拎左我部手機。

我電話其實都冇咩好睇，更何況candice之前都玩過我部手機，多數佢都係玩我啲game，不過今次佢竟然開左我個facebook messenger黎睇....

大家正評比啲動力我啦

比左啦 等緊你出文

試下出文比啲動力我地去比動力你

來料啦， 單春出招， candice 即刻帽你， 之後就酒後亂性同carmen 發生關係，仆你個街！ MK 妹真係堅正！

咪撚就係

評已正

每篇都咁短架，打多d啦

是板主出文嘅速度改變我對文章嘅好評

你不如出文啦

出文量太少，隔得又耐，真係追得好辛苦

想撐你都撐唔落

「點解你inbox同咁多女chat嘅？」candice嬲嬲地咁問我。

我無言以對，我望住單春希望佢可以幫下口，點知佢竟然話：「冇，佢幾年前俾女飛左之後咪周圍搵啲女傾計，做狗公囉。」

仆街，條死仔竟然出賣我！

「點解你之前冇同我講過嘅？」candice追問。

「咁我覺得冇必要啊嘛。」我嘗試向carmen求救，點知佢都係幫唔到手。

Candice聽到我咁講之後冇出聲，成個氣氛好尷尬。

「我去個廁所先。」單春話。

「我又去！」我隨即跟上。

「屌你啊，咩都同佢講哂。」

單春好似若無其事咁講：「做咩姐，唔通你想乜都暪住佢咩，佢知你而家冇咪得囉。」

返到屋企之後我就wtsapp candice「仲嬲緊？」

「冇」

「咁姐係有啦」

「咁點解你之前唔同我講？」

「咁我失戀想搵人吹下水姐，咁都唔得？」

「個啲全部靚女黎架喎，你而家仲有冇同佢地聯絡？講！」

「有啲係肥婆黎架，有左你我仲點會溝女啊。」我打完依句先醒起candice曾經都係個肥婆。

點知candice當冇事發生「哼，算你啦，你以後再有啲咩暪住我你就死緊！」

無啦？

加油啊板主，如果唔係你篇文好睇，又點會咁多人叫你出快D呢

上個post正皮左今呢個post已負皮

今日係咁多

點解已經估到個結局

皮就正左啦
沉唔沉底睇樓豬你生唔生性啦

皮已正 樓主生生性性 多啲黎密啲手

結果都係沉喎

單春真係好陰濕
慢慢破壞形象再上位

單春好快得手，又靚仔又剩，係我都唔揀樓主你啦，狗公周圍去撩女

每逢星期六我老豆老母都會出街出成日，去二人世界，所以candice個個星期六都會上黎。

但自從個次之後我都好安份守己，candice上到黎我都淨係同佢打下機睇下戲咁。

「衰人又唔讓我，成日入我波！」candice話。

「你錫我一啖咪俾你入一粒囉。」

「錫你個頭！唔理你啊，我去廁所。」

Candice入左廁所之後佢電話就響起，我拎部電話去廁所門口話：「有人打俾你喎。」

「你幫我聽啦。」candice係廁所入面講。

「喂，陳小姐，想提提你今個星期六記得返黎搵dr fung覆診。」

「佢而家唔係到喎，我陣間會同佢講架喇。」

收左線冇耐，candice就出左黎

「bb，啱啱邊個打黎？」candice問。

「有個咩dr fung叫你今個星期六去覆診喎，乜你病左咩？」我答。

「冇，佢係我家庭醫生黎架，佢幫我做個body check姐。」

「咁佢又話叫你覆診嘅？」

「可能佢講錯掛哈哈。」

又無？

幫推啦大家，我夜少少再出

幾點再出

推～

黎到十一月中，我地籃球隊四場小組賽都贏哂，晉身到十六強。

我地練波都練得密左，一星期練四日，我同單春狀態都唔錯，教練都預計我地十六強場波又會大勝。

我同單春由中一到而家真係經歷過好多野，中一嘅時候我係班上面一個人都唔識，當時坐我隔離嘅單春就撩我傾計，傾傾下先知道原來大家都鍾意打籃球，之後仲一齊入埋籃球隊。

我地越黎越投契，上堂一齊串老師，恰下啲傻仔同埋一齊溝女，我地上堂一唱一和，兩個小丑成日都引到同學同老師笑，一上堂全班人嘅焦點就放哂落我地到，當時仲細嘅我地覺得咁樣真係好型。

好hea喎你今日

陣間睇下可唔可以出多篇

綠帽

有無

好慢

放低正皮先

屌快手啦 一個鐘追哂

出果丁屎咁多

先支持一下
不希望就咁停

出文啦 ，出得又少

岀幾日既量仲少過第二啲文一篇
有冇得收返正皮比返負皮

真係屌好心未諗好就唔撚好開post住啦
開遲一陣洗死咩

日日都練波，Candice見我日日咁勤力練波，就突然同我講

「B豬，你日日都練波咁攰，不如趁入冬前叫Carmen同埋單春去沙灘玩下，chill下啦！」

我心諗，嘩正喎，有得睇Candice係沙灘著泳衣，一定好正，不過突然間我諗翻起我好兄弟單春自從中三個單野之後，就從來都冇參與過水上活動。

以前我同單春係學校係老師嘅鬼見愁，同學之中嘅胖虎，成日周圍蝦蝦霸霸。我地恃住自己打波勁，身型比同年齡嘅人高大，於是就周圍恰人攞優越感。

去到街場打波嘅我地都唔例外，有次，我地俾個傻仔挑機，唔洗問我地緊係贏到笑啦，個傻仔同我地打10分讓佢9分佢都可以輸，到9比9個時我一個精彩嘅上籃，撞到佢跌落地下，仲要俾埋個春袋佢索，我仲串多個傻仔一句

「唔識打波就返屋企打飛機啦，定係你鍾意奶春袋呀！」

單春係我側邊就笑左一聲

「算啦，做人留一線。」

個傻仔緊係嬲到震，連袋都冇拎就跑走左。我同單春都繼續係街場做「王」。

冇幾耐之後，成村紋身大隻佬帶住個傻仔行入黎球場清場，見到佢地紋曬身我地都知咩事，所以我同單春即刻雞咁腳咁走。

行到門口突然俾個大隻佬一手將我地兩個推左落地下，大隻佬問我地

「乜而家輕打輸波之後要食春袋架？咁不如1on1啦，不過係用拳頭，贏左放你地走，你地想邊個先？」

聽到依句，我同單春打眼色，大家都有哂默契，就係三十六計 走為上計「走呀！」

我跑得好快，完全冇留意到後面嘅單春原來冇走到，佢企左係到幫我塞住個門口，唔俾班人追出黎。

班人緊係兜野撞開佢，諗住出黎追我啦，佢地大力一野將單春撞左埋鐵絲網到，啲鐵絲勾到單春啲皮，佢肚側邊舊肉成塊扯左出黎，血肉模糊咁，單春「啊」一聲叫左出黎。

啲黑社會又唔係想搞出人命，見到成地血都嚇左一嚇，其仲一個大隻佬講左句：「以後小心啲講野，咪咁串，如果唔係見一鑊打一鑊。」

見到依個情況我緊係衝過去幫佢㩒住個傷口，之後再call白車，我問佢

「咁老死，要走緊係一齊走啦，做咩得翻我一個走，仲要明明係因為我衰多口！」

「我同你邊有得計，你見唔見到啱啱個大隻佬好似想食左我地咁。」

聽完佢咁講我冇講多謝，只係眼濕濕，當時嘅我心諗，依個兄弟我要交一世。

40正評，夜啲再出多篇

你咪唔好睇

98

夜晚了

幾時有文

樓主慢得過份

樓主文呢

算吧

ok

「頂住呀仆街」

嗰次之後，就有一個疤痕留左係單春身上，單春亦為左唔俾人睇到佢嘅傷痕，從此之後所有體育堂嘅游水堂都求其作個原因唔上，唔係傷風感冒就係整親隻腳，只要有關水上活動或者要除衫嘅活動，佢都搵藉口推。

所以聽到Candice話約埋個好兄弟去沙灘玩，我都只可以話

「單春唔去啦，佢怕熱。」

其實我心入面真係好多謝依個兄弟，所以冇理由要佢係Carmen同呀嫂面前自揭瘡疤嘅。

得咁小

慣左啦

如果你冇心出 就啊唔好出啦

之前出左兩篇啲人一啲反應都冇，我仲點出？

加油呀巴打 我有追架

不如睇下其他人啲故推得快果啲 人地係出幾多 同埋人地既態度係點

皮已正 但樓主不妨睇下 無音響子/王浩銘 果d出故速度係點 兩個我都追開

夜啲出

乖～出文要熱血啲先係嫁嘛

加油呀
有得快固然好
唔好忘記開故初衷就好啦

推一推

兩點半

三點都黎近

腸胃炎，聽日先出

「頂住唔住啦仆街」

嗰次之後，就有一個疤痕留左係樓主身上，樓主亦為左唔俾人知道佢嘅懶惰，從此之後次次出文都求其作個原因唔出，唔係傷風感冒就係腸胃炎，只要有關出文同伯母嘅活動，佢都搵藉口推。

所以聽到巴打話叫樓主出文，我都只可以話

「樓主唔出啦，佢病左。」

其實我心入面真係好多謝依個樓主，所以冇理由要佢係巴打同絲打面前自揭瘡疤嘅。

講笑唔好認真，你d文真係好睇，祝你早日康復

屌痛到訓唔著，而家寫算

食屎啦樓主

「你地平時打波都熱開架啦。」candice話。

「佢都唔識游水。」

「咁咪去曬下太陽。」

我哋唔知爭辯左幾耐，總之最後我都成功說服到Candice。

我睇得出單春真係好唔想俾人見到佢嘅傷痕，每次我地練緊波個個熱到除哂衫嘅時候，佢點都會起碼著住件背心，係更衣室每一次都要入去換衫，為嘅就係唔想俾人見到。

因為依件事我覺得好內疚，成日諗住借啲意做返啲野補償俾佢，但每一次都俾單春識穿，佢每次都會話：「兩兄弟唔洗搞咁多啦。」

樓主 我覺得你出文真係好冇誠意
先唔講你今次唔舒服
之前都係 好多時都話聽日先出
出呢就出兩篇
你以為兩篇好多
但其實你啲字少到嘔
隨行就隔兩行 但得幾行就成左一篇
出得冇誠意之餘又好想人地比正皮你
講真 你show倒你出文既熱誠比人 自然有人比
人地話下你出文慢 你就叫人 咁你咪唔好睇囉
咁樣既態度邊會吸引倒讀者
你真係應該參考下其他推得熱烈既故
人地出文既頻率同字數係點
你依家每日出既文 根本係敷衍我地
話啲咩 你地唔比正皮我 叫我點出文呀
呢個concept會唔會有問題左啲
好明顯係 你有文你既文值得人地既正皮
自己懶 唔付出 就想呃正皮
人地既comment又唔覆
自己想推返個post上黎就淨係打隻公仔
你出文咪推倒個post上黎囉
抵你啲故冇人睇啦
我呢度打啲字就黎仲多過你啲文呀

唉 我都係死死氣氣得文算

其實睇幾個故咁shift住會冇咁辛苦

十一月至十二月依段時間，籃球隊由十六強贏到八強再入四強，最後入埋決賽，決賽日期係十二月二十四日，平安夜。

依排因為連波已經少咗陪Candice ，如果仲同佢講話平安夜冇得陪佢要去打波，佢會唔會嬲咗我架？橫死掂死都係同candice備定案先

「籃球隊入咗決賽，要係平安夜嗰日打，不過你放心，我哋平安夜之前可以出多D街，同埋仲有聖誕節可以陪你，嘻。」

原本以為Candice會好嬲，點知佢竟然話：「下，真係架？你好叻呀，我到時一定會黎支持你，如果你要練波唔洗專登黎陪我架，費事搞到你分心。」

我有Candice依個咁識體諒人嘅女朋友真係好好彩。

「咁就好喇，我幾驚你會嬲，不過你放心，就算練波幾忙我都一定會抽時間陪你。」

「乜我似啲咁嘅人咩？但係你決賽一定要贏，如果唔係我就真係嬲架喇！」

我哋學校喺十一月尾就開始考試，考到十二月頭就放假。

一放學，我同單春就約咗Carman同Candice喺茶餐廳食飯，食食下飯，單春就提議：「不如我哋今個聖誕假四個一齊去旅行啦，如果唔係遲啲我同阿風要練波就冇乜時間一齊玩㗎喇。」

加速

樓主一篇咁既長度就fit哂啦

加油

幾時再出文呀樓主

push

Push push push

正評

樓主

仲未有

尾已爛

唉

已棄故
頂唔順

係咪無㗎喇

如果係屌唔住
何苦要再開呢
利申 支持樓主

垃撚圾